# meef_nsi_21_22_reveret

Vous trouverez dans de dépôt les ressources pour le Master *Métiers de l'Enseignement, de l'Education et de la Formation - NSI* concernant les thèmes suivants :

* L09 - Algorithmes gloutons 
* L04 - Arbres : structures et algorithmes 
* L10 - Méthode diviser pour régner


